點睇時事台班友俾人打臉打到口腫面腫仲高呼加速主義好，核彈

都重傷緊仲話自己贏緊成日信乜沙甸魚同袁老豆9up

成年有邊次贏過，制裁完又點

樓主又浪費一個ac

我信9up 佬游清源好過

手足畀人打到有幻覺

樓主平行時空

我地贏到開巷

贏緊啦

樓主垃圾

波台人係咁上下級數

而家贏咗啲乜

侵大勝

感覺似甲組是撚但隊俾曼城sm緊

PR5毛又開工 睇黎中共真係好驚

翻版共產黨 贏台

同巴塞被炒8比2一樣
加速隊波重建

都唔係佢地畀人打
手足(condom)有咩下場佢地真係唔會care

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問日月神叔(抑鬱)(狗隻#67225)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

有咩分別

起碼可以笑下